[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1383)

慢

好

Slow

SUPER SLOW

求高蛇青爐

甲府今日食左春藥

Waaaaaa 1-3

13松鼠

金澤制鐵

一世松鼠迷

松鼠竟然反CUP

松本-2
甲府-1

1-3松屎
係咪派

1-3 抽得??

反cup！！！

松鼠又

山神一粒 可以？

金澤山口 求奇一邊整多粒LA 垃圾

Gogoggogoal!!!!

松鼠 1:3

松鼠穩了

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL米奇

我松

咁快又入多粒

東京入唔到撚到俾人入啦

Gel到無了

3.5cashed

東京 金仔 cup

馬會兩場即場都。。。

快比多粒

制鐵入多粒

山神-3垃圾
金澤-2
甲府-1

派錢果位巴打抽定人派啦 1-3

分粒比松本好冇

多謝高蛇

入咁多分啲俾德島制鐵啦

連C雅快啲出黎開工

點睇徳島大家

東京橫濱食撚屎啦 一粒都無
炸撚左東京佢把啦

正仆街黎金澤

德島咩環境 入1.5細有冇機

等jump

咪係囉

金澤-1 綠g cup

松本新潟入波啦

求高蛇tg

制鐵
山口
甲府

臭閪松本學下人地啦 秒入兩球呀

大波只需5分鐘未

仆街2條飛都係德島做膽
斷呢場即刻介賭

德島
金澤
浦鐵
快啲入波

秒鳩=半細全細

山神FG

松本入波未

比我開埋條過關飛啦

松本啊

金澤快LA 屌你老母

金澤

天狼星定馬模

入波啦屌

金澤浦制唔撚入比人入啦

東京上啊屌你老母！

金澤制鐵呀

橫BIN快入啦啦啦啦

大

浦項半大已死

金澤山口比多粒OK?

買左半大

放比人入啦屌

真

想問串左蜜蜂過關咁點

德島有冇可能入到兩粒

橫濱針

一隊就妹波 一隊就鳩攻

支持

GOGOGO

批准

5:0....

GUN

5-0

綠茵想點

松鼠反CUP!!!!
甲府半大

山口差D 金澤阻撚著灑

5-0 CLS

屌你老母千葉

水戸大炒烏冬

水户食左春藥

山口俾球半大我

水戶分下比人啦

橫bin jump

町田
追和啦町田

制鐵立即入波

馬會又開兩場0：0即場

綠茵cup未

金澤制鐵比粒黎啦

唉屌
半大已死
撕飛

綠g 金澤

甲府-1
金澤-2

町田入未呀屌你老母閪波

山口半大 抽PLEASE

町田入波未

橫BIN快入一球!

町田製鐵goalgoalgoal

東京全大

天鵝

跟左智巴果4條1半大單頭

LAST 10 MIN 金澤上LA仆街

制鐵半細gel

最
重
要
信
念

天狼星半大號

黑到點先可以求其篤三場開哂對家

東京cup

今日買乜就輸乜

半大針

橫BIN 入一球

半單刀 咁都比人鏟走左個波 金澤正垃圾

打鐵佬拿拿是但一邊入多粒

浦制無了 88

山神fg

松本全大jump

廢鐵入波扮廢鐵叫

甲府整多粒 全大開埋佢

收到風 綠茵就入波

馬會即場四粒鐵蛋 開黎做乜

橫6.5大

g持

Gchi

Ok

三神-1 廢鐵-2

狗會開個兩場都係00

撚狗

橫BIN入呀入啦

西葉市原場場都比人CUP

松鼠
甲府

差馬模

金澤生性LA

松本終於

町田廢到

山神FG絕殺佢

金澤唔入就比人入LA

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

町田10分鐘兩粒是夢嗎

松本隊多粒開全大啦dllm

松本-1
甲府-1

唔計

山口入完一粒係到妹 屌你

金澤半大集氣

仁川分粒俾癈鐵啦

廢鐵

FC橫濱 0-1 山形山神

GOAL山神

0-1 山形

原來全北嗰場已經5粒

橫bin屌你...

goallll cashed

山雅咪半0全3呀

jump

山神01

半注都冇撚埋

山口組快D入多球

求東京絕殺🙏🏻

有個澤字都係垃圾

入多粒得唔得

山神嗰場嚟多粒好唔好

屌你老母廢鐵

金澤咁都唔入 假到

町田反杯派

月巴

冇聽巴打講入山神ng 揼春呀

橫濱果場84分鐘先第一粒屌你老母

金澤入多粒啦

得1粒 冇多了

天鵝輸多粒啦

綠茵求走盤

唉又豬

東京反cup派🙏🏻

甲府快D整多粒!! 全大等緊你

輸200

山形

月巴勁!

金澤入啦

輸撚哂屌！

廢鐵半大收屍

山口妹波 金澤正垃圾

fc咁都唔入

頭先反CUP話派個位巴打去左邊

屌輸半

橫賓比多c

輸撚柒曬

逼害半大

屌你廢鐵

松本-1
山口-2

金澤快入啦屌你老尾

得返3MIN 冇了冇了 垃圾金澤

金澤豬了

綠茵肯cup未

松本妹左大半場 太遲了

東京

金澤 入未呀屌

廢鐵半大

6.5s禁鐘
山形

睇死德島果場 又係臨尾先一粒

金澤主場比下面好wo

金澤半場輸多粒先啦屌

半細sorry

絕殺絕殺

高蛇條半大全大

金澤 快入LA 半大就得

全北半場nba

得番兩分鐘

廢鐵半細

屌 金澤又飛機 都唔知踢咩撚野

絕殺

松本天鵝求其邊個入多粒啦

屌 我跟左廢鐵先開半細....

屌你老母啦綠茵

好似問題角

五點六點三串半大都係一場入兩粒一場一粒一場蛋蛋

事前話要山神綠雞
結果買左町田綠雞冇賭過

假撚到

東京入一粒ok?

金澤踢成咁對唔對得住球迷

班吹奏人士係邊

橫bin ccc

德島1.5b

德島on9 半主jump

高蛇
照吹

大分點做榜首架

即爆

半大只需一分鐘

7C

6.5大 5分鐘

橫濱試下追和

金澤+1 快LA 屌你老母

橫BIN 絕殺一粒啦

金澤比多粒啦

真係屌

求絕殺

無了

町田攻擊力咁高 主場一球都冇

冰角!!!!!

金澤 完半 正垃圾 比山口組炒鳩佢

屌你老母町田

天狼星all in半大？

屌 就係差金澤山口果場1粒
斷撚左

屌你老母

甲府半大不是夢!! 全大啦 甲府-1

已allin

gun 左半大

半大黨驚了

輸半都唔撚俾 屌你老母

山口半1全4

會反cup的

補時4分絕殺啦山形

甲府作客真係痴撚線

德島FG 1.5B

想死

雷法半細

中撚晒兩場半大炒撚咗橫BIN

-1c 針得

綠雞頂住

屌你老母東京絕殺啦仆街

松本入多粒 扮天鵝叫

食屎綠茵

我3X1 3X4 半場大
千葉 甲府 已經過左
就係差金澤

5分鐘第1粒都開唔到半大 我屌
我又係斷呢關

橫濱

大波黨末日

綠茵補幾耐

唉橫bin dllm

天狼星7點開

1-1!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩 絕殺

Jump

終於中返場

橫濱1 1山神

咁都有得拎返半

fc11

1-1

天鵝輸緊波 88分鐘換人

橫BIN NICE 唔洗斷

終於唔洗豬500

nice 檳bin

東京呢 追和未

唉 都要輸半 失望

用多10秒 再入多粒啦

綠茵全隊死左去啦

綠G頂著

屌呀 nba無左半格

橫bin我愛你

橫濱可唔可以整多粒。。。

上唔到船

4 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期六 41
FC橫濱(主) 對 山形山神(客)
下一隊入球(第2球)
主@8.75

橫濱好波
和左去好啦

松本天鵝冇波食屎啦

jump了

屌晒你地全隊老母呀綠茵

3518 07-07-2018
16:59 讓球 星期六 47 東京綠茵 (主) 對 岡山綠雉 (客)
客 [0] @ 1.82 $1120

$1,120.00

以後唔賭日假（第100次）

垃圾 東京綠茵 17射3中

橫賓大波cashed

集氣7點天狼星半大

想問下依家要用咩代替HKJCODDS

垃圾日假

咩都斬晒了

blacklist 町田

成場唔攻
輸左一攻就入
唔假波都係默契波

屌你老母橫濱

巫蛇條過關睇嚟要冇賭過了

松本入兩粒比假希望

日乙D賤種隊

有冇絕殺c

日假好似得三場開半大

求廢鐵開個全大黎回下血

-1.4K

瑞假客和

又有大家最愛嘅馬模了

橫bin 89分鐘主勝250倍

開唔到一萬倍都無用

屌你東京綠茵

垃圾對垃圾

馬模上盤開得出嗎?

町田報數區 -200 自製平半都朱

半大

5場得2場大波 點賭

廢鐵 慶南夠膽左開大波比我

天狼星

半大全大

一早gel廢鐵半大 抵啦

橫濱唔係和咗咩

想問山形幾C

東京綠茵

絕殺唔見半格

求救 要用咩代替hkjcodds 無賭兩個禮拜 唔知做咩開唔到

天痕星

真係搞唔掂 開波秒入左粒已經gel

日假真係完全冇路捉

真係好撚憎d傻鳩講乜野頭幾分鐘入波 cashed之類

金仔

7c

shit miss左天狼星要等世盃

THX

支持
雖然gel幾下影響唔到賽果 不過打哂飛機真係好笑

任佢開既

天狼星馬模 開半大唔該

啊屌呀，廢車仁川半場已經5粒

有即場

三神入三粒支持區

金仔反杯

無知一問
點解熊本咁高水?
兩隊實力差很大嗎?

心靈投注
天狼星半大 2.25

gun 左

過關中半格係咪當斷

垃圾天狼星快比人炒

德島入唔入1.5細好

大分一週一賽比一週三賽仲要半力嘅甲府屌打，仲要主場，DLLM

哎呀冇錢買馬毛半大呀

天狼星主勝

FC橫濱 1 : 1山形山神

走地 1.5B, 0.5/1B 執左 45.6K, 不過又係嚇撚死8X分鐘0:1, 92分鐘 1:1

係 輸晒

Lm

派？唔派就收埋無人想知

針

你都幾肯搏

天狼星半大可以嗎

廢鬥廢

信念

我知兩隊都廢
但水位差好大

派小小起機得唔得

天狼星goal 未

馬模差D 阻撚著灑個GK

主勝雞肋 客隊唔識入

買訓超好了

Ok 呢到留ac number比我 轉頭入

金凙半大jump

lm了

即場啦

綠茵可以輸比隊on9 岡山

nice

咁都唔入天狼星

呢場我買左岡山

屌你封左既

發達了

呃到邊個

德島1.25細

馬模封咁耐嘅？

FC橫濱 1 : 1山形山神

走地 1.5B, 0.5/1B 執左 545.6K, 不過又係嚇撚死8X分鐘0:1, 92分鐘 1:1

甲府主場廢到
作客龍咁

半大jump

日假D作客

日假啲陣容其實冇L用，全部跟盤走

屌話松鼠反CUP派200個位巴打死左去邊??講過唔算數?

甲府 金澤快開大

聽朝美假半大全大

即場開唔撚開？

松鼠派未

馬模封完未

巴打又係你今年世盃你返返曬嚟啲運

走左佬

大分

同問

馬毛封咁耐既

馬模入波未

封到完場

馬毛入波未

Fc完場幾角？？？

海底撈巴打派未

甲府炒多粒LA

頭先買唔到甲府大波, 之後走去買走地波

甲府-1
金澤-2
天狼-2

屌你唔開即場就寫冇啦 封封封封撚到完場呀笨

天狼星個場即場係咪唔會開返？

比啲心水嚟 我有既係覺悟

冇心水,真係賭運氣,

羊D錢多數靠走地博開大波

開波兩個字了仲未入

又驚輸 又要開即場

新會然多撚到
一啲規矩都無
冤崩爛臭

少少地買熊本客勝

屌 狗會驚輸驚到封撚左

今晚有冇馬水？

成班垃圾9扮大蛇

我差德島w

天狼星靜到咁 開波未?

開左十幾分鐘啦

你地又哩鳩埋晒

馬模 封乜鳩

狗會場天狼星唔係俾人買？

Hi

屌想入貨角細 但又開即場 落去馬會屌7班撚樣

求半大

勁三神單刀唔入

美斯

開返了 7倍主勝入手

on99手多買町田
贏2000變贏40

想買熊本fg

日假係咪想下年先派

thx 好彩你放過德島

金仔你肯開大未呀

德島FG要上了

甲府快d整多粒收錢算啦

金澤單刀 射落個龍到

智巴 今晚有無馬水

喂冇波入嘅點開大呀

天狼星半大jump了

針了

天狼星 0-1 馬模

毛毛GOAL

0:1 goalllll

goal!!!

-1 半大

畀多球

-1

狗會真係狗黎 封到完場啦屌你老母

今晚瑞典克羅
一係買一係skip
唔再臨時亂改了

不過熱鬧翻又幾好嘅

榜尾真係榜尾 天狼星 實至名歸

一粒一粒

比多粒啦馬模 炒鳩天狼星

甲府
金澤

甲府比多粒

12m

0-3甲府 正氣

韓職係差制鐵就全部大哂

加油呀制鐵

甲虎

03

金澤食屎狗黎

甲府真係

金澤呢屌

甲府又發癲

甲符勁!

甲府全大開埋

德島同樣快樂得未

串左甲府金澤全大啊屌

加油！！！！

甲府

-2

金1:1？

甲府半大全大

支持金仔反杯

金澤果場同我入一粒啦屌

山口黎多粒啦 1-2唔該

廢鐵入波未-2呀

其實依排有留意開甲府 應該都睇得出隊野嬴防反多 對弱隊主攻就會收皮

甲府
水原
慶南
黑社會客勝

上啊 金仔反CUP啦

慶南

馬模入多粒唔該

金仔求你CUP

甲府勁到

嗌我個名！

馬毛ng有無同路

金澤比多兩球

德到冇人買大？

一齊shout
甲府風林必大

反cup啦金澤

垃圾唔撚頭

678

天狼星入啦

甲府風林必大

廢鐵有波入未

會唔會低水左小小

甲府
金澤
金仔快手比多粒PLZ

有冇人買馬

想問斷一關係咪就冇錢收？ 屌松本嗰場

大分個龍好廢

德到差2粒

金仔！

金澤cup埋比多球 3.5b

4串1收錢

廢鐵已跳船
blacklist

幾串幾呀 咁既問題都問

馬毛入波條友叫洛辛堡
今晚SICK買了

金仔cuped

金仔頂實

甲府
金澤
2串1大 CASHED

馬模入未呀

天狼星入啦屌

仆街我唔想2條飛斷德島

金澤正氣

韓假得廢鐵開唔到大

金澤 馬毛比多球，

幾穿1等下條飛

金澤頂實

屌 斷撚左 山型山神半球

2分鐘反杯 勁到

馬模入未

GOOOAL

我都差德到

3:1

德島1.5b馬毛半大

屌佢老母 加油呀

客主

笑撚到我

金仔全大巴打

慶南 2-0

3分鐘3粒

屌 德到差你呀

就係斷松本嗰場
妖食屎啦

半1全4
痴撚線

咩料呀5分鐘3粒

3分鐘反cup 金仔

CLS金仔 做球迷了

唉，4中3 差一場

有冇人玩馬仔

炸咗

唔撚記得買馬

7815 07-07-2018
04:45 過關
5X6
入球大細
讓球
入球大細
入球大細
入球大細
星期六 41 FC橫濱 (主) 對 山形山神 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.71
大 [2.5 球] @ 2.00
星期六 42 千葉市原 (主) 對 大宮松鼠 (客)
客 [0] @ 1.96
星期六 47 東京綠茵 (主) 對 岡山綠雉 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.95
星期六 49 大分三神 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
大 [3.5 球] @ 3.20
星期六 50 金澤薩維根 (主) 對 山口雷法 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
大 [3.5 球] @ 2.88 $10

$360.00

點解要買橫BIN同東京

有冇水
今日智巴冇出水

黑社會夠膽同我CUP

跑馬

德到大波 88

點解個球唔計 搞咩事

應該有波入

金澤入多粒3.5大啦

1.法國第一隊入球✅
2.法國平半✅
3.比利時平半✅
4. 比利時11.5角大✅
5. 比利時13.5角大❌
6. 千葉市原2.5大✅
7. 讚歧烏冬第一隊入球❌
8. 甲府風林第一隊入球✅
9. 山口雷法2.5大✅
10. 京都不死鳥受平半🤔

dklm松本,烏冬

德島大波已死

屌 炸左 金仔頂實

天狼半大

炸左就比人入

天狼星咁垃圾都入唔到波

兩粒 20分鐘內

18:00 68 金澤聯隊 2-2 山口雷法

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天狼快入啦

屌 2-2

山口組goal

2:2

fake完對家入

2:2 炸完對家入

快撚到 2:2

今日跟咗智巴玩日假
揀咗兩場 中咗

天狼星追返粒

定律

半大全大收晒錢

甲府正氣,半大全大收錢
馬模頂住半客
熊本整番粒

智巴 4場大波爭一球就中哂

天狼半大jump

廢鐵比多粒啦

得番三個字

智巴有冇channel

慶南
熊本

松本唔爭氣，慘

廢鐵呢

唉

廢鐵反杯有冇機

德到

得到唔入俾人入

屌你老母德到

比人入啦天狼星

gchi

熊本快入

屌你馬模

天狼星 廢鐵快入

15分鐘了事

廢鐵唔入比人入啦 差1粒呀

我唔敢串
買咗兩場單頭就算

熊本快D做野!!!

我要波呀屌你

一係咪撚入 一係入夠3球 得2粒算咩男人

都好，有贏就ok

金仔求cup

馬毛半大逼害

男人有三粒你就驚了

熊本無機會上前場
德島係前場打邊爐

4 5 6 德島 隊垃圾得㗎喇

屌馬毛半大未呀唔入就比人入啦

天狼星快d頂唔住

紫蛇

呢句嘢都幾撚無敵

旨意呢場入多粒回血

熊熊入波未

天狼星入波啦

馬毛快大炒對垃圾啦

就快了,劇本

廢鐵開大未呀屌你

相戀於熊本
FG熊本 GOGO!!!

自把自為買4場 半大 單頭 收兩場 賺少少

德到一粒都冇

德島入一球就夠啦

金仔jump

JJ都果場都4球 屌你老母廢鐵

熊本ng

3-1

我盧又贏

4x1就係斷松本

屌 又輸

馬模唔刷角比天狼反cup

我都係

廢鐵唔入就比人3-0啦

點解我4中3 都要輸

我熊入未

派我起機

天狼星半大

天狼星半大jump

熊本劇本幾時入?

波膽 ???

松本

松本班仆街仲要入兩球比個假希望我

因為你買4X1

入左馬模2.5細練心

天狼半大plx

德島漩渦 (主) 對 熊本羅亞素 (客)
大 [0.5/1 球] @ 2.72 $600

博多場

熊本果場唔會0:0掛

天狼星1-1上呀

因為爛牙

廢鐵比多粒

發覺大波1.9x 細波1.7x 通常都係開細波

天大

天狼星 主場

德島呢隊垃圾

半細勝利日

廢鐵都係 兩班陷家剷全部斷腳斷一隻plz

不嬲都可以跟賠率買，自己發掘下

半大全大中呀

入多粒完先好斷

馬毛快d半大大家開心

跟

讚岐果場就係咁 然後就針了

天狼星主場都廢過人

1.法國第一隊入球✅
2.法國平半✅
3.比利時平半✅
4. 比利時11.5角大✅
5. 比利時13.5角大❌
6. 千葉市原2.5大✅
7. 讚歧烏冬第一隊入球❌
8. 甲府風林第一隊入球✅
9. 山口雷法2.5大✅
10. 京都不死鳥受平半🤔

十中七平一斷二,運開始有返
今晚大家支持我嗎

係 根本冇得捉

多謝美斯巴

金澤快手入多球啦

Feel到馬毛又係48分鐘入波定律了

跟機

連馬模都唔正氣，世界末日

小注好了,我都怕開今日第一場0:0

gchi mo sir

馬模唔刷角比天狼星反cup

今晚仲唔係瑞典？

馬毛唔入比人入la

跟馬仔好唔好

齊羊

馬毛呢季作客好差

慶南快手3:0

制鐵比多粒啦

天狼星自己踢入自己龍la

差廢鐵個場開大

金仔求入

馬模

都大機會 200蚊only

馬模...

德島真係敢膽一粒都無

天狠星同馬毛我屌哂你地老母呀開半大未呀

半細全細 仆街廢鐵

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~

1:0

德島goalll

德島1-0

cashed

得到1:0

德島

慶南 入多粒開大
熊本 入多粒收全格

點解唔係熊熊

有呀屌你老母

入唔切息島

同樣快樂

fatfat la you

德島比多粒

頂撚住

德島入多球

馬模半細又贏

甲府1-4

屌多粒吧

屌 買唔到呀

分粒比廢鐵啦....

德到比多粒

屌多粒

馬模比多粒啦

德島10射九miss

德島得
金澤都可以

我個1:1半蛋呀

天狼

1中就有

天狼星2.5b

買半大一場都未贏過

馬毛快開半大比波po手足

廢鐵你唔入就比人入埋佢啦

比粒廢鐵啦

希望屌多粒收全格

啱啱唸住屌德島個場踢黎為乜 冇入球 得3角
ps 冇買 純睇波

屌你老母廢鐵 JJ聯又入喇

半大無了

馬模收皮

德到差一粒...

已入手2.5/3 等48分鐘入波

熊仔點做野

天狼星咁快由10.5變返去8.5既

聽日美假點睇

金仔贏波，我收2K呀

即刻補多200買熊本下隊入球
德島我愛你

臭西廢鐵

快入啦制鐵

馬模同天狼星一齊降班得唔得

1.43主w都要叫成場

松本廢鐵都係比假希望 臭閪黎

德島依家幾分鐘

金澤入多球

就黎90啦

天狼星追和!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

覺得熊本仲有機

熊本整球絕殺得嗎

想點單刀撞柱 又無補時

同樣快樂敢唔敢全格？

Dllm制鐵

又係補4分鐘呀廢鐵,入波啦

馬模
努力

金澤快入啦

一皮

屌多粒,唔該

巫蛇個第一口呢

廢鐵正垃圾

德到是但一個入多粒

廢鐵 我屌你老母呀

絕殺未

德到呢.........差一粒

兩注過關都係爭一球
松本廢鐵屌你老母

我條過關呀

12m!

德臭島比多粒

熊呀

金澤絕殺啦

聰明人或者明眼人先睇到

Who

咪撚炒啊

WHO

who

慶南12M

泡菜真係閪 屌

仲以為得到

慶南12m

diu

奇蹟來了嗎?

炒?

屌， 日假輸到變傻仔

屌var變罰球

大分又12m

好緊張

韓職有VAR

德到gg

屌

馬模場波d角點睇

照入波啦...

12m未好

2場走地補大波有得執

入左9.5大

廢鐵真係正仆街

笑左

廢鐵正仆街

2-4

var真係笑左

屌 呢排比var逼害左幾多次

3521 07-07-2018
17:59 讓球 星期六 50 金澤薩維根 (主) 對 山口雷法 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.87 $900

$900.00

屌,咁撚樣洗走12M

四注
差馬模！
信念！

36 14

屌 一跟水 唔自己度又輸

差佢大波

屌佢老母

得到快樂

罰球直入啦屌

8-14-15

屌你老母又係咁

廢鐵好波

德島已過5串6欠必死鳥一關

點解會差啲有12m? 屙左屎冇睇

不死鳥當1倍過關?

過埋啦

買兩場角大輸到on9

推遲邊算過埋

1倍過關

戒賭啦

派啦

Ok 戒1粒鐘

call 1834633啦

介賭啦

中！

馬模 開唔開到2.5 大

8有無win

馬毛9.5 追數得唔得

今晚重心：瑞典盤

15-2-8-9

唔得 因為我入手咗

買唔切2 8 place

唔會夠我慘

馬毛goal

屌你老母馬毛

馬模2-0

天狼星NG有冇得諗?

想等高水2.5 又咁快入

有,快買!

馬毛撚鳩賭仔

屌你老母喇 上半場又唔撚入

屌，想入2.5大就入波

馬模咁樣迫害半大

下半即入

48分鐘定律

馬8.5大入好唔好
11.5s揸緊手

馬毛456未

馬模456啦屌 逼害我半大

天狼星後衛傳畀人入

馬模逼害半大

好彩補左細飛跳船，6~7年前以前買親廢鐵都輸錢

3.5細?

天狼星主場都有波入!! 博佢NG

天狼 買8.5B定9.5B好！

馬模456

0-3

3:0

天狼星痴撚線

信
念
完
成

撚鳩半大黨

半大死好慘

天狼星 狗屌星

痴撚線

仲有幾多分鐵

垃圾迫害半大

好在補在全大

補唔切

屌你老母次次買親半大都半場1粒
然後下半場一開即入幾粒

好在天狼STAR繼續派膠

好在未買NG, 依家買!!

馬毛

下半場5分鐘2球

馬模 我屌你老母？

呢個時候star就會入
然後你追star, 馬毛又入

半場補左馬模入球大

各位仲有幾多分鐘完場 想買ng

[7.5]B

52分鐘NOW

仆街買唔到2.5大就0:2 嬲嬲地買3.5細就即入0:3 ON9

.

456啦 天狼星垃圾

allin 7.5b 追數

7.5 細？

3分鐘兩球 咁癲

識買了

德島仲未派錢,狗會

馬毛2.5 goalll

1001！

1001

馬毛個場狗會係咪輸好撚多 咁耐都唔派

hehe

1002

天狼星呢隊垃圾 上季明明幾勁

一